一人一句聽過最串既說話

我一部撼你廿六部呀！

積口德

本大姐

車路士

關你撚事

大家咁話
加多句
是但你，你鐘意點咪點囉，你可以唔做嘅冇所謂
屌你老母啊

依家肥都o甘撚柒，減左肥一定仲撚柒

利申:肥矮柒

對住你講？
男定女

咁就大件事

返工西同事？

我個名邊串呀

男

都好d
係女既一巴星埋去

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

真實有人同你咁講？

定電影對白

唔想咁多人

衝出嚟

你睇吓 幾申

借到錢係我既本事 有本事你令到我還錢囉

屌

我係賤 但我有朋友 你冇朋友亦唔值得配有朋友
see the difference?

屌歧視毒撚冇朋友

上司「你咩態度呀」
下屬「我對你要咩態度？」

一句

新會然